突發我隻狗識講野

不過講普通話

A09!!!

Cozxxxxx?

你自己嚟架

A0狗

溝到waiwai未

佢唔係狗

佢而家好串 唔覆的

而家成咗名唔識人，

所以溝唔到

全兒燈都知佢叫a09

A09

Child登仔

納狗？

支持牙朴

架純係女神
麻友系雞

將呢二句調轉出全集

堅決反對虫皇蟲

兩集都係雞

a0 ！！！！！！

唔調轉堅決唔放圖

講緊a09?